發覺C朗咁撚勁都係要出局

陰公

美斯仲撚勁

美斯堅神

真

廿日前無人推嘅po都搵到

樓主講得冇錯

爆

朗拿度係外星人又有幾多歐聯

美斯勁？